十個打電話的人認出這個人是布朗克斯區的傑森·波蘭科。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
正如奧蒙森所扮演的那樣，理查德國王娘娘腔、真誠，比其他人滑稽十倍《加蘭萬特》：一個醉酒、色情的音樂童話《梅麗莎·萊昂》2015年1月5日《每日野獸》
“等等……”突然，一條巨大、優雅的黑色馬林魚躍出水面，噴出十英尺高的陣雨。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
我第一次見到馬文是在我十歲的時候，當時我和父母住在弗吉尼亞州的阿靈頓。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
我在他的課上做了一個十分鐘的場景：一個在乞力馬紮羅的雪地裡腿上有壞疽的傢伙。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
不到十分鐘，露營地就被拆散了，我們的小部隊開始行進。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
十分鐘後，她戴著面紗，披著斗篷，獨自走到花園裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
時鐘敲了十下，辦事員們比以往任何時候都來得快，每個人的汗水都比他的前任多。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
如果傑克出了什麼事，斯特拉特蘭會在十分鐘內把我攆走。祖先|格特魯德·阿瑟頓
當他們在沒有任何抵抗手段的情況下將110艘船隻帶入這些海域時，我們有理由感到震驚。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年